右眼眼袋一直跳

右眼眼袋位置持續跳左兩個月
每日 時不時就跳
是否患病

踢返左邊個春袋兩個月平衡返就冇事嫁啦

我有fd係咁
去睇醫生話係肌肉抽搐
打咗幾支肉毒桿菌針
最後

屌
我今日都係
左吉右凶?

樓主下世畀心機做人

我之前試過左眼
都係眼袋
但無持續咁耐
一個月內就無

之前都係跳一兩下就停
呢次日日跳 跳左兩個月
好不安
有無高手解答

我左眼皮跳撚左成個月

點搞